阿聯酋亞洲盃討論區（7）

Mabil + Luongo換 kruse+ Milligan 啦

阿聯酋打氣聲好撚正

Kruse唔錯喎

UAE跟上潮流
viking clap都包埋

交波同射波真係唔掂

馬比呢類冇腦鳩爆

J
Arzani+Ikonomidis

呀呀呀呀，哩哩哩哇哩，卡啲卡啲呀啦呀啦，哇啦哩啦啦呀哩呀囉啦啦啦

Arzani入去真city俾哥狗教吓啦
睇見佢啲鳩扭有啲炆

煩到仆街

澳洲上半場就妹, 都幾好波下

我係咪同你睇緊同一場波

真心今場好咗好多
兩隊都平安鐘
上幾場袋鼠真係訓著

但係防守都一樣咁鳩

咁多機會都冇波入

今場2隊唔妹算幾好睇

袋鼠真係差咁個Mooy造波

想問大家有無link, 唔該晒..

360

澳洲真係閪波嚟

奧瑪大佬出場

UAE反擊D默契好差

Nabbout 換 麥卡倫 啦

Leckie換Kruse啦

扭太多啦

下下艾哈馬迪都爆到入去

詐糊
Leckie越位

GIANNOU射得幾靚, 可惜

On9 咁回傳？

君子上身

做乜鳩

呢下直線勁過沙維

衰撚過支那

澳洲同中國可以做兄弟

有無柒成咁

UAE重閪過Qatar，但咁又一球

UAE

阿聯酉竟然比女球迷入埸睇波

終於有藉口炒Arnold

澳洲有能力入返球既

希望伊朗對卡塔爾入決賽啦

奧瑪

omar個阿哥好鬼廢

燒味戰

冇得出

如果卡塔爾對阿聯酋就真係世界大戰

邊個回傳嫁 去踢澳假喇國咩家隊

澳假上身，臨完場15分鐘做野

其實呢幾年成日都發生

特別係Milligan

迪基尼克 踢緊沙地聯賽
同阿聯酋咩關係，自己諗

得返隊日本, 就黎改名叫西亞杯

Nabbout 終於出

轉會冇耐

條友有歐聯唔踢, 走去踢沙地

澳洲廢到

人工應該高唔少

塞爾維亞人?

黑仔王
出得就完左

好多射門, 頂波但幾乎冇球中龍

克羅地亞人

班大佬以為自己美斯，下下推到死位

西亞狗
又典吓又坐吓先

上屆決賽食曬屎

又出民族絕技詐傷

Leckie 鳩嚟

大佬屎波過細佬好多

Nigga真係無腦

馬比呢D真係天才黎

上年UAE塗黑咗喺博物館嘅地圖上嘅卡塔爾

咁多年都係咁 都唔知佢係歐洲學左D乜撚野

換走艾哈馬迪唔驚比人追和?

出事喇

呢下唔係扮

屌你老母係咁訓地得4分鐘？

應該醒番

狼來了

暈左，恐怖

祖馬重想繼續踢

訓5分鐘補1分鐘

即刻醒番

準時94分鐘吹雞

奧瑪傷？

撻Q

隊醫仲驚過佢

歷基點樣外流 廢成咁

澳洲佬有冇腦

打啦

UAE典到

歷基無球好波 紮住個頭扮熱血有撚用

格蘭算唔算係打得最好嗰批
就算係澳職

有排打呢場

好撚憎西亞狗領先後呢種風格
狼來了既話真係自己拎黎柒

死都要踢 諗起謝家榮

澳洲佬成堆蠻牛衝衝衝

唔上腦係唔錯
上咗腦等如馬比

On9架

暈撚左仲俾佢走入場

屌你澳洲魔鬼隊嚟

企都企唔穩 又出返去

完場

NABBOUT今場好唔掂

concussion 都唔小心d 搵命搏

3個後備落場都唔掂

Nabbout後備入嚟 可以跑輸畀個正選

澳洲佬高q大棍都踢唔掂

羅比古斯真係回撚哂塘
係墨爾本勝利果陣時勁撚到

澳洲佬學人玩地面 一早轟高空波咪無事 成日扮技術流

無態
踢得10分鐘多d
好慘，傷好就即刻出局 如果入到4強起碼都有得踢下正選

哩場鳩吓鳩吓又幾好睇

條弱智馬比居然出到國踢真係好意外

佢打國家隊咁多年, 就on9咁耐

泡菜 偽亞洲 跟住支國1齊88

無rogic差好遠

出左國踢波就出事

最好笑係明明燒味好地地
失完波玩番組織

仲有木耳傷左無入選都好大影響
根本中場無人派牌
有杜羅奧斯又唔撚選

失完波想換力架爆點知仲柒

下半場開始都唔多好 失埋波之後亂晒

輸呢D波對成隊士氣影響好大

睇番球Replay
迪基尼克真係畀得好靚

會唔會俾人槍殺

唔會啦, 佢而家去沙地搵食

尺寸岩岩好

西亞狗咁撚鐘意碌地沙

幫老美含腸啦

根本同謝4傳比亨利一樣

下場UAE打柒埋Qatar的話
佢去到做埋英雄都似

唔夠班啦，澳職就屈啫

西亞風格黎
但講到底都係泡菜同袋鼠自己唔爭氣
日本要加油

傻啦, 澳洲大把人想教練俾人炒

而家咁樣仲送佢一程

望見Irvine做訪問做心酸

ALL IN伊朗

就係擺佢係後備
搏佢短時間交到貨姐
正選實無佢份
納博特今場換入黎都係搞笑

請悉尼個教頭真係唔知咩事 係澳假就教得掂姐玩地面 ，澳假水準咁低，出到黎都想踢地面會唔會太大想頭，不如對西班牙或者法國都踢傳控

如果卡塔爾贏左uae會唔會出唔到境

懷念普斯迪高路
水手快啲炒鳩佢，搵佢番嚟打番簡單波好過

問題係之前都已經試過俾佢搞國家隊, 成績差到差唔多即刻俾人炒, 無啦啦過多幾年又請返佢唔知做乜

最後希望

我都係, 對住荷蘭都入到兩球......依家真係

但係佢唔會返嚟㗎啦....

澳洲落後竟然唔玩高波
係咁禁區邊控 傻的嗎

水手咁撚沉，應該好快忍唔住炒佢

尹馬維克打大腳都好啦
普帥入到世界盃先落台

其實比辣殺前鋒入國家隊不如召麥西蒙 ，麥卡倫睇到r晒頭，simon哥個頭咁勁

要不是卡希爾

而家好多隊都想控球猜猜猜 唔知為乜，比你贏場面輸波有咩用

托尼囊
2019-01-25 23:43:14

115
恩，問題來了，卡塔爾奪冠，美洲被再奪冠，加上是東道主，聯合會杯怎麼踢？

大陸人問埋啲弱智問題
當真係離奇地發生既咪全部讓比亞軍打囉
咁都有百幾人like個comment

其實佢喺澳洲隊本來好地地， 無啦啦最尾嗰12個月係都要打3後衛先開始出事

佢有料嘅，但唔會水手家波
當年佢帶到隊無敵的獅吼出嚟橫掃A League
又帶澳洲主場贏亞洲盃，證明佢都係啱教傳統英式踢法

卡塔爾出3隊囉
再嘈買起埋國際足協佢添呀

人人以為自己是哥帥
人人以為自己是高普

雖然唔支持韓國中國澳洲隊
但更加唔想西亞球隊晉級

點知入到去先黎換帥，搞到timmy踢得30分鐘

雲馬維克算唔算係廢除咗荷蘭機動式踢法的始作俑者

v92番左黎教啦之後都

克羅地亞塞族人

得返中亞1隊
西亞兩隊
東亞1隊

3隊西亞狗圍日本仔

你就狗

王座奪還

決賽伊朗對卡塔爾

你係狗

11倍買咗
而家變大熱

咁有信心做低日本

兩個暴發戶海灣國家都四強

無留意開卡塔爾
點解卡塔爾勁得咁快，係咪瘋狂用入藉兵增強實力？

Almoez Ali一戰成名，踢完亞洲盃應該轉去大會

踢左白禮頓都無幾場，就轉一轉手

好似幫人出糧咁，
傷左幾個月，一好番就去踢亞洲盃

冇踢過白禮頓wor

屌發雞盲以為講緊ali j
無見到係講qatar

唔知messi j 又點呢

會唔會又一個荷甲神射手水貨

van Wolfswinkel
Alfonso Alves
Vincent Janssen

Macy J
Ali J

似早幾年英撚，搞到兩頭唔到岸，之前澳職好流行西班牙風格，結果搞搞下搞到國家隊都跟

路維

lm

今屆最有冠軍相都係伊朗

卡塔爾成隊得一個外流
上年友賽作客贏瑞士, 和埋冰島

卡塔爾成個賽事未失過一球

班球員技術好唔怪佢，唔係唔知自己班球員質素唔高，死跟真係 放棄自己強項高q大棍打法

伊朗都係

Jeggo，Amini得罪嗰句攞黎湊夠人
我寧願揀Antonis Troisi

後者今日踢國家打吡又入波

單單係左閘球王Abdelkarim Hassan已經係痴撚線
大隻得嚟又快

日本對伊朗難打了 希望入決賽

亞洲可能只係好過中國，成班返去踢天空足球啦

Shocking to hear of the tragic passing of Bor Mabil, sister of Socceroos forward Awer Mabil, following a car accident in South Australia overnight

咁又唔止...

如果淨係講球員質素， 亞洲都應該仲係入到top4

佢地個 aspire 青訓學院好似搞得好癲

近年卡塔爾足球都用少左入籍兵，加上已經有自己青訓學院Aspire
Aspire 會係非洲挖人，除左可以係Aspire，仲可以搭去比甲Eupen同埋西乙Leonesa，前鋒Almoez Ali就係Aspire同Eupen訓練過，無乜點出Khaled Mohammed就係Leonesa。Akram Afif可能大家有印象，因為黎過香港，當時係希杭，又係Aspire走出黎，之後又係去Eupen，上年番去卡塔爾。卡塔爾建立緊未來班底，Akram Afif，前鋒Almoez Ali，後防中堅兩個今屆打得幾好Bassam＋Tarek Salman。

卡塔爾近幾年友賽對手頂盡係歐洲二線頭, 唔敢搵法國德國巴西等強隊
美洲盃先至係對卡塔爾真正考驗, 要對阿根廷, 哥倫比亞, 巴拉圭

如果鳩鐵 港豬噢是旦一樣錢比晒足球
而入藉條例唔駛住七年咁嚴
香港都可以做到

另外個教練Sanchez都係Aspire。之前係巴塞青年教練，跟住就去左Aspire，教埋卡塔爾U隊，17年接手大國腳。所以佢熟
akram afif，Almoez Ali，Tarek Salman

無球王去踢西甲了

邊隊？

有西媒傳緊愛斯賓奴

我覺得未必

今晚又開波

連登仔係咪都係撐伊朗怒炒日本

連登仔一睇就知支持日本入決賽

伊朗的體能，戰術，技術同歐洲二線有得拼

日本明顯高過伊朗
今屆收放自如

伊朗打親都垃圾
打伊拉克都係五五波

決賽都係日本打卡塔爾

日本好似16年葡萄牙咁
最勁既永遠都唔係冠軍 所以日本今年有機

曲？

又咁講，睇左咁多年波，D 19 -6 球隊通常都冠軍

無錯
閪下閪下果隊通常攞冠軍
除左上年法國

日本前幾場都係妹妹下贏你1球
你又搶唔到佢個波
真係唔敢講日本真廢定隱藏實力
上年世界盃d熱身賽咪一樣踢到屎咁
最後正賽大爆發

期待今晚場波

今晚呢場先似係決賽

有新聞話阿聯酋會買晒啲波飛 唔俾卡塔爾球迷入場

其實好唔明點解now可以一場免費都唔安排喺viu度播
我地係亞洲人黎架

fox sports播

至弊non-free呢
講真佢收錢定免費我都有辦法睇得到
純粹覺得香港負責轉播既電視台好唔重視自己屬於亞洲既身份

想問今晚場波有冇link提供 thanks

未知

on9 fox 既波唔可以擺落viu tv 播
9唔搭8

加盟了

懂球帝洗晒版

大日本帝國加油

如果伊朗改到西亞狗陋習實撐硬佢 不過撐唔撐都好佢地都係高過架仔一皮波

廿四爭一在亞洲——四強

伊朗對日本是東亞與西亞足球頂尖較量，卡塔爾對阿聯酋是中東宿敵對壘，今屆亞洲盃四強戲碼誠意十足，戰意亦不見得打折扣，特別是今屆取消了季軍戰，成王敗寇更分明。本篇是《廿四爭一在亞洲》系列分析最後一章，寸咀哥至於今依然保持洲際大賽批至四強為止的習慣，除了爭標球隊的底牌大致看清楚外，有時候做事也要留一線。

伊朗（世界排名：29；ELO：1839 / +17）對日本（世界排名：50；ELO：1779 / +47）

中國技不如伊朗是不爭的事實，後者在八強會師順利控制戰局，力掩鋒芒下淨勝對手三球，同時力保不失。值得關注的是，伊朗連續兩仗都是開賽不久出現易明顯防守失誤，只是及時瓦解，可惜讓老對手日本遇到這些黃金機會，不會就此放生。領隊Carlos Queiroz 會否如市場傳聞所言接掌哥倫比亞是後話，當前任務是為伊朗以及自己重溫奪冠滋味；如今伊朗萬事俱備，甚至東風也不用借，更有翼鋒Vahid Amiri 刑滿復出，可是另一進攻主力Mehdi Taremi 停賽，一得一失會否影響球隊的奪冠機會？門將Alireza Beiranvand 的狀態不用擔心，只是大部分對手無法有效、精準撕破伊朗防線，寸咀哥只覺他等得有點悶，有機會撲救時特別落力。同時，Queiroz 終於關注中堅問題，不過選擇Hossein Kanaanizadegan 代替Majid Hosseini，上仗所見Kanaanizadegan 未受太大考驗，惟足以留任正選，繼續跟另一中堅Morteza Pouraliganji、左閘Milad Mohammadi 與右閘Ramin Rezaeian 分工合作。上仗Mohammadi 與Rezaeian 可以放心出擊助攻，迎戰日本的情況肯定不一樣，而且Queiroz 也藉中國一役預演，把通天老倌Ehsan Hajsafi 推上中場分擔防守中場Omid Ebrahimi 的重任，也讓Ashkan Dejagah 更放心組織攻勢；既然Taremi 需要服刑，Amiri 復任最擅長的左翼位置，Alireza Jahanbakhsh 回歸右翼，伊朗中場結構已定，Dejagah 與Hajsafi 之間誰偏左、誰靠右？Dejagah 在中國一役較平常偏左，看來Queiroz 希望為Jahanbakhsh 提供更大發揮空間，可是Hajsafi 除能不停跑動搶截外，此子靠左的威力最強，而且伊朗缺少Taremi 下更需要Jahanbakhsh 切入搶分，加上Ebrahimi 一向稍為偏右以鞏固中前場連繫，今仗Dejagah 更應該居中穩住大局。當然，Queiroz 要改變中場有三招可用，鞏固防守時換入Rouzbeh Cheshmi，增強創造力指望Masoud Shojaei，加強活動寄望Mehdi Torabi，Saman Ghoddos 搶分一著可以先作保留，反正伊朗鋒線還有Sardar Azmoun 攻堅。最後，伊朗輕取中國三球，大家認為Queiroz 最在意哪一球？當然是Karim Ansarifard 錦上添花的時刻。別忘記Ansarifard 從來都是亞洲一流前鋒，一吐烏氣後自然更有威脅。

雖然越南正確選擇穩守突擊，不過日本踢得小心謹慎，加上有一點運氣幫助，最終後者連續五場小勝一球。也許領隊 森保一神機妙算，也許球員本身技術與紀律甚佳，日本縱有霸氣也嫌過份收斂，如今在四強遇上老對手伊朗，更難裝模作樣，森保一的盤算會否圖窮匕現？門將権田修一在越南一役終有理想演出，長友佑都與酒井宏樹也有較多機會展示俐落的攻守轉換，吉田麻也、冨安健洋與遠藤航形成一個嚴密的三角形，撕破日本防線的難度似乎越來越高。中路硬闖日本防線當然不智，越南選擇向長友佑都下手，值得伊朗好好參考；上仗森保一接連換入乾貴士與鹽谷司，顯然心裏有數。今屆日本相當倚重柴崎岳與堂安律創造攻門機會，前者的傳送落點尤其刁鑽，令日本的死球威脅大增；後者技術、視野與膽色兼備，已經奠定球隊進攻主力地位。可是，柴崎岳與堂安律遇上阻滯時，日本還可以創造充足的攻門機會嗎？寸咀哥絕不質疑原口元氣的側擊力，可是此子已洩了一點銳氣；北川航也成為森保一的萬能進攻球員不是偶然，雖然把握力有待改善，但他的走位意識不差，亦有一定二傳能力，伊東純也的重要性也大幅降底。武藤嘉紀將於四強刑滿復出，大迫勇也在越南一役後備上陣顯然已經傷癒，只要南野拓實找回射門觸覺，日本歷來第五次殺入亞洲盃決賽絕非不可能，只是該隊前鋒雖好，鋪橋搭路必須做得更好。

卡塔爾（世界排名：93；ELO：1686 / +162）對阿聯酋（世界排名：79；ELO：1513 / +29）

南韓被卡塔爾淘汰，真是不明不白嗎？南韓經驗佔優、防守稱職，偏偏在不適當的時候踢得保守，結果被卡塔爾一記冷箭攆出局。寸咀哥說過卡塔爾領隊Félix Sánchez Bas 很清楚球隊的底牌不強，南韓明知卡塔爾有兩名中後場正選停賽也沒有盡情強攻，委實不智；今仗卡塔爾有左閘Abdelkarim Hassan 與防守中場Assim Madibo 刑滿復出，兩位在淘汰賽階段一箭定江山的功臣Bassam Al-Rawi 與Abdulaziz Hatem 卻同告停賽，Sánchez Bas 仍要想辦法避重就輕。另一方面，近日盛傳卡塔爾派出不合資料球員參與今屆亞洲盃，矛頭直指生於伊拉克的Al-Rawi，以及祖籍蘇丹的Almoez Ali，Sánchez Bas 如何確保球員不受傳聞困擾，全力迎擊死敵阿聯酋？如果大家對卡塔爾的印象是主攻，該隊對南韓展示上佳防守紀律，Sánchez Bas 更要求進攻中場Boualem Khoukhi 墮後助守及穩住控球權，效果不俗，就算Hatem 沒有遠射得手，卡塔爾也有條件捱至加時；那麼，Sánchez Bas 值得照版煮碗對付阿聯酋嗎？視乎中後場如何佈局。門將Saad Al Sheeb、串演中堅的Tarek Salman 與右閘Ró-Ró 已是必然正選，Hassan 復出擔任左閘，代表Abdulkarim Al-Ali 完成任務，可是Al-Rawi 停賽留下的空缺，可有不用解決方案，例如Ró-Ró 移入中路，重新起用老將Hamid Ismail 扼守右閘；Sánchez Bas 也可以安排上仗表現戮力的防守中場Salem Al-Hajri 串演中堅，Madibo 繼續發揮中場屏障作用。兩個方案各有優劣，只是卡塔爾需要平衡四線球員的經驗，特別是Khoukhi 需要兼負Hatem 的策劃工作，還是Sánchez Bas 終於屈服，將Karim Boudiaf 調回正選理順中場？卡塔爾面對阿聯酋不能縮得太後，Madibo 將踢得稍前分擔Khoukhi 的任務，Akram Afif 與Hassan Al-Haydos 一如既往分別在左右路發難，Ali 繼續掛帥，可是這個進攻組合已被對手看穿，Sánchez Bas 亦不會貿然換入Ahmed Alaaeldin 改變進攻節奏，領隊是時候放下成見，換入老將Ali Afif 幫忙了。

寸咀哥一直對Alberto Zaccheroni 執教阿聯酋有保留，可是他猜中澳洲在八強戰大打英式長傳急攻，遂讓阿聯酋老將傾巢而出，好好教訓一班「偽亞洲」熱血青年。阿聯酋於澳洲一役的防守表現令人刮目相看，說穿了是對手忘記這支西亞球隊不怕硬功；可是，中堅Khalifa Mubarak 斷腳後確定緣盡今屆賽事，串演右閘的中堅Mohamed Ahmed 與左翼Ismail Al Hammadi 分別於澳洲一役傷出，加上左閘Al Hassan Saleh、進攻中場Khalfan Mubarak 與前鋒Ahmed Khalil 在上仗突然缺陣，就算中場主力Khamis Esmaeel 刑滿復出，Zaccheroni 的任務愈見艱鉅，別忘記卡塔爾跟仇視阿聯酋沒甚分別。先說防守，Zaccheroni 在澳洲一役盡用舊臣防守；按照目前阿聯酋大軍的傷病情況，Khalid Eisa 把守最後一關、Fares Juma 與Ismail Ahmed 扼守中路、Walid Abbas 移至左閘應該不變，Zaccheroni 棄用近期提拔的Saleh 不是偶然。若上仗傷出的Ahmed 未及康復，究竟是上仗臨危受命的Khalifa Al Hammadi 出任正選，還是Bandar Al-Ahbabi 再次墮後串演右閘？這需要同時考慮球隊的左路部署，尤其是Al Hammadi 養傷的話，左翼欠缺可靠的反擊力量，即使Esmaeel 與Al-Ahbabi 在右路合作天衣無縫，兩側攻守亦有失衡之虞。細看阿聯酋其他左翼人選，Saif Rashid
上仗末段才上陣，表現未見真章；老將Ismail Matar 應付連場硬仗有點吃不消，移至左翼不見得可以藏拙；Saleh 推前串演左翼未嘗不可，只是進攻能力平平；進攻中場Mohamed Abdulrahman 可以偏左運行，上仗攻守表現終於令人滿意，不失為可行折衷方案。反過來說，如果Zaccheroni 屬意起用四名正索宗後衛，Al-Ahbabi 復任右翼，Esmaeel 移至左翼亦不意外，畢竟Abdulrahman 的最佳位置是進攻中場。至於雙防守中場佈局，既然Ali Salmeen 與Majed Hassan 繼續合作純熟，Amer Abdulrahman 搶回正選的難度有增無減，Zaccheroni 亦沒必要自尋煩惱。鋒線方面，上屆亞洲盃神射手Ali Mabkhout 縱被澳洲守衛盯緊，把握一次機會即建奇功，理論上還有可能後上成功衛冕，可是阿聯酋繼續沒有Khalil 與Mubarak 支持鋒線的話，殺著相當有限，遑論有足夠本錢爭標。

on9 金玟哉去北京唔去歐洲

今晚等睇伊朗大炒垃圾-6波日本仔

大和魂
王座奪還

-6 先難對付

拎拎拎

伊朗食硬日本啦

日本之前留力啦

有睇亞洲杯就知呢隊日本同世界杯既日本差幾班
日本隊係亞洲杯完全唔知做乜 成場係度妹波
場場都係-6入到粒之後妹到完場

或者有人話日本係保留實力 但sor9 真係睇唔出
幾場都係-6入波 我就唔信佢冒住淘汰既風險妹波保留實力
同世界杯時既法國既保留實力完全係兩回事

相反伊朗場場都係穩嬴 更差唔多係世界杯原班人馬
留名睇伊朗大炒日本

又係錢作怪

真係唔覺日本係保留實力
睇下法國係世界杯果時 果D就真係保留實力啦
場場入完波就完全控住個局勢完場
到決賽先一次過爆

唔係留力，係輕敵
對伊朗會預強越強

伊朗贏都好過西亞隊

連登熱推 咁咪姐係

根本唔同人腳冇得比啦
宜家呢班都係為接班姐 又冇左nakajima
如果日本提到世界杯對比利時咁 亞洲邊有得輸

實力上一定前者勁d

我都係咁諗
日本完全兩班人馬
睇佢地之前踢既亞洲杯真係支持唔落

雖然伊朗普巴缺陣但依然好勁

世界杯伊朗對西班牙葡萄牙都絕對唔輸蝕，反而日本明顯比人屈身高同體能

伊朗咪又係西亞 世界盃對屆屆都拎fair play award嘅西班牙上半場詐死典地典到佢地將伊朗踢出界嘅波掟返入嚟繼續攻

真係轉咗

踢波都係為錢姐，你睇下金英權去含大踢左咁多年依家發過豬頭咪去日本玩下

伊朗輕鬆贏日本啦

伊朗 4-2-3-1
日本4-4-2

準備開波

係中超改左外援制度，佢註都無份註先走

同意 依隊伊朗太強

大B終於有番正選了

權田輕鬆犯錯100%

伊朗有幾勁 可以睇下

対アジア、39試合無敗
アジア杯３２試合連続無敗
ここ4年間で敗けたのはスペインだけ

對亞洲國家 39場不敗
亞洲盃32場不敗
過去4年 正式比賽只輸過比西班牙

link?

呢場可能要打加時了

any link?

自己搵

快上快落

伊朗好撞得

日本寧願對隊攻得嘅
可以打防反

原口元氣真係冇晒細個果時既靈氣

呢隊有冇 09東亞腳

me

大b

南野根本唔夠班正選

勁還勁 近十幾年亞洲杯決賽都入唔到

南野拓柒又帶波撞入人堆

1 only?

本身個位係中島踢
中島係森保一個體系係重心中既重心
可惜傷

阿聯猶寧願日本贏都唔想伊朗

伊朗都係斬俾艾斯蒙

真係幾勁

佢輸過好多鑊射碼

冇左nakajima連南野都廢埋

伊朗D人食咩大
龍門另外掉界外球條友都咁大力

23人中 得番me有外流
4-5個踢j1
其他一係低組別一係轉行

同香港差唔多

民族性

係成隊日本低一檔
個人覺得

差少少～

邊4-5個

艾斯蒙年薪1900萬港幣

我都覺，所以今日場波如果可以令到伊朗苦戰就算輸都已經合格有餘了

日本正選除咗個龍之外都係歐洲踢波

南野

其實大B都已經唔係勁
但冇佢仲衰多兩錢

一年既錢多過你一世

撐日本仔

唔係特別留意日本
但係昌子源係咪勁過吉田麻也

南野拓柒

柿谷曜一朗
山村和也
永井謙𧙗
鈴木大輔
青木拓矢
其他唔記得，盡數

請問有無link..上網搵唔到

柿谷曜一朗幾出名

好彩北川冇正選

伊朗個龍係咪都係歐洲搵食，幾勁

多謝立立

今日公佈左權田都外流
Portimonense

唔知有冇人搵佢踼中超，加一個dou都得

大阪櫻花金頭mk

見佢踢亞冠

伊朗冇左taremi睇落差咁d

權田犯錯未

09 果隊根本接近全部上唔到大枱面

見中島好用食過返尋味 但權田幾伏下

好似Saga護級都係靠佢

堂安律射得差

勁唔勁真係睇你點睇
但昌子源去左圖魯茲總算有得出

呢隊伊朗多唔多喺歐洲搵食？係咪好多俄超？

大B成個林奕匡咁

何輝係咁插國豬

係啊
可能廢後防出勁龍
打日本反而鳩

柴崎靚漏

軟射。。。

中国輝

日本忍左咁多場，終於出力了

唔同性質既中堅

整體暫時日本仲好過伊朗

權田

Azmoun勁度

權田又幫對手策動攻勢

日本仔唔妹波啦喎

諗起日本仔世盃比比利時反勝絕殺真係好唔抵

權田犯錯啦
爽呀

權田勁

日本差D輸了

見到有菅沼駿哉

留名睇燈

阿斯蒙真係好勁

永井踢踢下呢幾年真係完全唔掂

ddg隻腳上身

日本個龍

權田開上季鳥棲mode?

哇屌隻美斯好撚勁

SAKAI好痛

最攻成員

ｄｄｇ

始終覺得東口>>>>>>>>權田

傷 無計

西亞狗正仆街

日本DDG

呢場睇落真係似決賽

南野廢到

23號成日都好躁狂

呢啲集中力問題喎

龍門位最頂級同一線分别，一樣係神級反應，另一樣就集中力

半主已死

吉田差D搞掂

南野被人寢取 爽呀

好似世界盃咁

個教練都on9 放佢做後備啦

伊朗咁勁既

不嬲

不嬲都講緊今屆最勁伊朗

成個盃未勁過

之前真係無乜點聽過

伊朗20號白白淨淨

人如其名, 拓柒

其實
大迫
中島 南野 堂安
依4個一直都係森保一既進攻組合
之前南野表現相當不錯
個人覺得係中島既突破能力，為佢帶黎好多空位入攝
但原口並唔係依類型既翼鋒
令南野表現都。。。

另外南野另一強項係幸運，但成屈亞洲盃都唔見有

日本出吓力啦好無

你啱啱放出嚟

盡晒力

世界盃既乾打南野個位就好

azmoun世界盃對西葡後衛爭頂都頂得贏，伊朗打高空波有絕對優勢

當年南野打亞冠其實幾 sharp

伊朗都幾狼死

再諗起日本比比利時屈高。。。

咁一面倒無嘢好睇

南野去左邊

依加既乾無晒態

404 not found

其實大迫勇也邊乜勁

大b傷傷地

聽講踢係奧地利踢唔差，但今屆表現真係食哂屎

妹下一場，妹下又一場

呢隊日本係咪無call 齊最一線國腳？

佢做支點係ok

會員大迫勇也解釋下

咁都冇黃

第一件事唔好輸中場
中場一攰唔夠硬淨就仆街

伊朗茅到今日

迪查加個頭想點

世界盃完咗退咗好多大粒老將

個𡃁仔畫國旗畫到成個閪咁

出乾貴士啦下半場

生死存亡之際仲係到妹波

南野下first touch控到9樓咁高

第一日睇日本波咩

日本妹

其實伊東純也衰乜？

又諗起比利時嗰場

躝啦屌

笑死

睇咁多場妹足咁多場
醒未呀森保一

南野換乾啦

Agger

On 9 伊朗
你估對緊支那呀

日本9號同8號真係冇咩威脅做到

乾貴士個態好差

大B D插花

原口真係好廢

原口，南野躝

應該衰唔過南野掛

伊朗係咁放身後長波炸鳩日本
希望頂得住唔會好似大陸佬咁派膠

應該呢場邊隊贏就邊隊捧盃

一個麻也搞掂

真係廢

我寧願要伊東純也

估唔到長友唔跟住honda嗰批退隊

俾返世盃個態黎得唔得

比個參考你
比利時對日本 高波

富安健洋mark到阿斯蒙mark好實

大迫好差，但武滕更差

伊朗D埋身陰濕小動作多到呢

伊朗又拎黃

伊朗打mma 算啦

我諗佢踢埋亞洲盃都退架啦
我諗佢應該諗住自己仲有心有力時lead住班細
始終呢隊日本退咗唔少大佬

所以武藤後備

世界盃嗰陣真係眼前一亮，對住南美佬歐洲佬非洲黑鳩頂位頂得好實淨

伊朗狗成日扮無辜

西亞狗就真係西亞狗

大b同伊朗人講咩話

大迫自從轉左會廢左好多

西亞狗茅開

西亜狗

開季個期打雲達都唔錯

德文
迪查加實識

又燈

karimi

北村is ready

未傷好晒 扎住上啊

不了

大迫都勁？傻咗？

參考下世界盃對西班牙場波，防守硬淨到仆街係咁踢低施華小白，但都西班牙掂一掂佢地即刻碌地扮死

HT 0-0

進攻黑洞

國內水平仲垃圾

睇南野d西波
不如出伊東鳩爆

何輝成日用中國同日本比

佢講乜

戰情好緊張😓

伊東明顯留黎做plan b 等啲西亞狗攰先放佢出黎爆

日本後備席有咩可以用

利申：唔熟

其實伊朗都打得好差，中前場成日斷

上場對中國就行雲流水

對住伊朗掟筋斗界外球隻閘身位輸到仆街

日本守得好過中國

感覺伊朗又唔算亞洲超班

伊朗班屎忽鬼茅到呢

槙野智障當中鋒

中國冇迫搶
日本仔有

暫時好似都係個招高波炸入禁區搏大霧
可能以為日本兵都係中超水平

打中國 azmoun行紅海咁行過去

伊朗佬冇睇亞冠決賽

我寧願小林悠做Plan B好過
北村 武藤 大B 根本一鳩樣

森保一可唔可以半場返更衣室突然變醒

呢啲咪日本同中國個差距囉

條中場淨係得堂安律 同遠藤航踢緊波
柴崎岳又係雪到硬
南野廢
Genki唔啱踢

冇乜人讚富安建洋

無球王果場傷左

前幾場已經係咁勁 今場都一樣 唔需要特別提

真係要做Plan B既話應該係要召都倉腎

Fox中場分析唔錯
真係識波
日本區域防守

真，至少都倉腎下下都肯出盡奶力去搏

再咁落去實頂唔住

前澳洲國家隊鬼老
加埋坡仔係幾好

Fox做體育好高質ga

咁都foul

下半場出嚟個勢去晒伊朗度

有冇人有acestream link? 睇緊果個好窒

試日本下右邊overload 伊朗啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

on9 後衛....

大b又然

大B

日本1-0

大意啦呢下

南野助攻大B

日本可以收工了。

連登仔燈力勁到

伊朗係咪戇柒鳩

成班後衛都on9

足足5個人望住球證先

圍球證抵輸

恥笑，5個傻仔

日本入左唔想睇已經

就完場啦

失球了

西亞狗掛住嘈球證2個藍衫都冇人追

南野啲狗屎運

無時間追了

未見過咁

伊朗反勝

想圍球證呀拿

笑撚死

笑到仆街

未吹停，5個人圍球證

輸廢龍

基羅斯唔係傻仔黎
既然都走人，仲同你贏個冠軍返黎？

-6入波

本身仲想屌佢插水 點知冇吹foul又冇吹插水

真係輸得on9

有幻聽？？？

以為係西亞球證咩

無雞聲就繼續集中踢是常識吧

唔好燈

弱智
伊朗

伊朗做乜7

日本學埋西亞啲獨門秘技

都啱 呢球係廢
咁高都比人頂到

日本仔把握力又真係好

呢球伊朗on9, 球證無吹雞圍咩球證..

伊朗🇮🇷做乜9

球證心諗你圍我做乜，都冇吹

南野望都無望直接起身追波

因為南野個傻仔突然醒目咗起返身追波

同埋出個時間錯晒

俾中國隊傳染左

係呢日之前 10有9個連登仔係呢個po話伊朗有冠軍相
跟住睇唔起卡塔爾

半隊掛住圍球證

會然好波

屌，燈到南野助攻
不過呢球佢真係醒目+勤力換返黎既

西亞狗開始mma了

鹽谷司

去咗痾尿 邊個傷出？

伊朗心態已經崩左

西亞咁鐘意投訴又圍球證

出契仔鹽谷司

好波喎
仲要出到個令波

諗起南區對凱景場波

連燈

啱啦喺UAE踢波

遠藤航

佢點傷到咁誇張

做乜事

抵啦西亞狗

好彩未出界

傷得好嚴重咁

抬走？

權田神救

查仔射得靚

龍門好波

神救

我以為條日本仔扮野ja wor

查xxxx射得靚

破左伊朗處

有冇人知點解傷

NIPPON

根本冇吹就要繼續踢架啦
學界都識啦屌

講真呢啲真係打啖氣
好似我地玩FIFA咁
有個目標係個save想成季唔輸或者十場唔失波，點知未到目標就柒左
即刻係會灰晒 唔知點踢落去
依家伊朗就係落左去呢啲死位
仲要日本士氣又高

日本冠軍又要破產買特別版波衫啦

未貼柱，唔算啦

遠藤
見佢好搏命

PENALTY

12m

你仲黎？

運都有埋

又多個傻仔

VAR

超級大傻仔

日本12m

日彐本上了 兩班

伊朗898

伊朗要比利時上身先得

可能未必入呢

100%手球

好爽

實燒味到完場

架仔呢啲真係冠軍相

日本真係有冠軍相

點解球證雞成日都好似慢左？
係咪only我問題？

負碌足球

哩球真係吹又得 唔吹又得

拓柒幾勁

睇var

真係手球，仲睇VAR？

係 好尷尬

無十二碼我切都得 駛諗一百%

冇可能唔吹啦

可能當波打手

係睇就快啦

仲睇乜鬼

輸on9

同下半場o個球一樣....好被動wor

block晒條路

狗屎運就勁

照12碼

原判

咁都12碼 同艾拿巴一樣

但呢啲好無辜 咁樣落地隻手都冇得避

無意 但真係擴大張個範圍

真12m

要球證睇都on9

日本d運

大b射碼得唔得

都好清楚係手球..

特登落地攞手擋
無可能波打手
有主動意識

下半場一開始

其實好慘
飛鏟點都會有隻手落地
咁岩個波就中果度

唔喺身體範圍+擋晒波嘅去路

比利時球員質素高咁多 點比

要take the risk

南野啲狗屎運x2

等到第3隻腳，冇得唔吹

係，自然反應落地實搵手㩒
但事實離身中晒

完

仆街針伊朗

西亞佬成日都一急就亂晒龍

你刻意擴大防守區域 梗係吹啦

0-2

日本2-0

冇意識掂，可以唔吹
但係又真係伸咗出黎仲要阻咗進攻

goalllllllll

運氣方面

大逼又射得幾靚

大B，對唔住

好波

黎緊日本妹足半粒鐘

落地用手會保護好正常，不過咁明顯中晒手，真係吹唔吹都得

世界盃歷史準備重演

訓覺算

繼續屌

南野大b垃撚圾

日本2:0

兩蛋 頂住！

贏南野強運咋

日本球員好集中真係心態上都高兩班

我一早講咗 南野強項係幸運

終於明白點長期正選
原來係福神黎

好多x 青話伊朗大炒日本
廢到燈死伊朗
賭波一定要上連登

南野d運真係唔講得小

裝now 都係為咗睇Fox sports

伊朗今場輸弱智

伊朗應該有人會紅

但諗諗下我平時鏟波多數seafood落地
隻手反而係大腿上面

想問吓連登仔力推嘅伊朗贏緊幾多粒

東亞最強

咁冇計 球證偏嚴 下半場一開波都吹日本仔手球 其實嗰下都唔係蓄意

所以係禁區真係要好小心, 唔好亂咁落鏟, tackle, 搶高波隻手唔好伸出黎..etc..

負碌垃圾

問亞洲超班xxxxxx

真係咁樣中晒好難唔吹..

世界盃決賽克羅地亞果球無心都有吹, 呢下無理由唔吹..

大b差啲助埋功

日本踢出信心 個勢勁撚到

原口仲係隱形
衰過拓柒

佢係youtube有放啲德甲精華
高清得嚟又好睇

亞洲最強 禁撚住伊朗黎打

我哋日本國又贏

世界盃決賽perisic嗰下又係咁啱伸隻手出嚟中咗波

fox 用邊個鬼佬講波?

伊朗進攻不嬲唔係好有力, 兩球難了..

亞洲超班的伊朗

佢個狀況唔同，佢知南野出番後啲，想回身
你對波直剷就通常屎忽落地

屈dee我屌你老母 你仲有咩好講

咁影響到個波嘅路線就冇得唔吹嘅

你一講先記起佢仲喺場上

屌你咩拓柒 咁都唔分去右邊俾大B

有無室屋成

係, 呢球其實仲慘, 前面法國唔知邊個遮晒根本睇唔到粒波係邊飛過黎.

南野起馬都真係跑黎跑去既

伊朗對高兩班既伊拉克出盡全力都入唔到波
對同班既日本真係無優勢

日本都贏到哥倫比亞 點會差過伊朗

半場分析姐
廣東話何輝+柏霖

基羅斯的錯

室屋

酒井
亞洲第一右閘

分組賽有個奶共阿叔講

有空位嘅Doan好勁 不過射波都係唔掂

肥蘇

一場冇咗遠藤航酒井兩個，就算過到呢場下場都有暗湧

今場伊朗係輸比南野一個超強運

伊朗世界盃都係靠一個烏龍波 一個12碼拎分

肥蘇？

好波不如好運
雖然第一球衰伊朗自己on9

USAMI唔係翻生 點解唔選?

場波輕鬆晒
日本fans 即刻浮晒上水

踢完亞洲盃基羅斯去教哥倫比亞復仇

人地話卡塔爾勁過南韓

唔知咩名

酒井傷手？

係 佢加埋強尼 希望決賽唔好係佢地講

酒井

嗰波好唔抵，入唔到波仲要傷咗

伊朗亂哂龍

日本打哥仔又咪靠對面一早紅左個+12m
今場伊朗一開始都禁住黎打啦 係衰ON9姐

沙維係未又中？？
即係冠軍可以重注卡塔爾

強尼ok嘅 另一個就真係on99 把聲又煩

西亞狗謝哂，日本仔著哂火

點解可以咁準

離場時按住大脾

要UAE洗橫手了

未睇過UAE 真係咁勁？

果場哥倫比亞頭幾分鐘就紅左個+十二碼

強尼OK，肥蘇真係不了，之前睇亞冠一有支超球隊佢就瘋狂吹奏

無敵主場雞

輸唔起收皮啦伊朗

但睇佢荷甲精華呢個位入唔少
不過佢今屆打得麻麻係真

到時uae個個開金身

上次強尼講日本認錯左北川做武藤 半場後佢先醒覺

屠柒南亞狗,爽呀

日本仔cool波好撚穩 基本功真係亞洲一流

9號邊個黎

撳住嚟打 我會話大家快上快落

慘在呢隊日本廢過世盃個隊唔少

中東喇 仲南

亞洲一流的日本

西亞

野狗又柒

失波真係致命傷
呢啲打道氣既波
一係你分組賽已經有失過波
咁就唔同講法
情緒會好差

全靠權田上半場ddg上身先有下半場呢球

依家咪話比覺得卡塔爾勁過南泡個個聽咩叫勁

打左一野都冇事？

嗰下佢自己交腳西波在先

唔係

最慘中場無埃沙杜拿希派牌

咁都無var

西亞狗輸唔起

伊朗啲心理質素

好想睇佢點解釋伊朗點屈過日本

唔好再吹奏住，拎咗冠軍再講

西亞狗改不了吃屎，唔知點解咁多人撐

中島又話扮傷轉會
依家隨時會又無轉冠軍都無埋

超你老母班咩
西亞伊狗

呢場日本技術性擊倒伊朗
支足真係無撚晒面
大家同樣東亞 日本撳住伊朗屌
佢地就派膠輸三球比伊朗

原口元氣廢到

好人好姐點會撐伊朗

日本應該3一0埋單都得

條友會話因為伊朗冇屠殺過香港人，日本有

識買了

其實日本都唔係好重視亞洲盃，國內都唔多人談論

交比佢果下差

不過佢打邊真係冇咩特點

最多咪五五波，冇話邊隊撳實邊隊黎打

下一隊入波伊朗

買大真係屌岀聲

屌四打二都咁柒。。

even澳門都應該可以守和到今日呢隊伊朗
只係本身太差無機會對到

丁咧>>>>>>>>ALL

日本既配合度黎到講決賽應該屌卡塔爾或者主辦國

話左日本仔永遠不能低估

一世人未必有一次亞洲盃冠軍機會

佢打右邊應該好d

呢場日本好多機會 wo

伊朗攪咩，比日本猜到on99

淨係計呢場呀屌

入兩球咪又係靠人地自爆同有運

前幾場妹過我阿婆

日本不斷反擊

呢場贏就引哂成班支持日本D人係咁吠

吹奏伊朗
防守力好
死架仔靠黑先贏到阿曼
點會過到我大伊朗

0比0個陣多鬼咩 咁樣輸球on9波之後乜勢都冇晒

壓住打先有呢 d 機會

西亜狗好似放棄左

伊朗個龍慘 半年內比日本隊/球隊粉碎佢個奪冠夢兩次

上半場伊朗勢好多既，係失波之後心思質素唔得

日本d心理質素好強
仲好穩陣緊猜返Iran轉頭

中東足球格局今年應該會大洗牌
伊朗虛火比日本踩熄左
又有排亂過
卡塔爾伊拉克同約旦應該會係之後接力既大熱

似足10年西班牙，一樣係妹住贏

再一次證明係足球世界入邊，身體質素並唔係一切
世界盃個陣對nigga都無落過下風，洗驚你班西亞狗

屌你西亞狗

加上昆羅斯可能會走

細節決定境界
日本發揮永遠都贏人

因為西亞狗輸姐，如果係對越南烏豬事撚但邊隊贏都得

日本用亞洲盃試新兵，國內都無人睇好，反而j聯賽球員轉會仲重視

大陸佬自爆 定 中東佬圍鳩球證 失波 柒啲

伊東純也

但其實伊朗個底唔差，應該仲keep 到亞洲top4

今年即管睇下日本仔美洲杯會踢成點

你隊垃圾傑志可來係壓住對面打，先有運贏大埔？

伊東爆佢

好似話出奧運隊

四強另外兩隊都廢過日本？

一dd啦
其實好多日本fans恥笑緊日本既

第一球咪又係關佢事
日本套足球騎士都有教
龍門跳起上黎 隻手會高過兩米
如果無失誤一定手快過敵鋒頂波個頭叉走果球
即係果球係佢要負最大責任

呢樣真
日本仔踢波整體意識真係好屈
守波又有一班 歐洲兵

伊朗今場高空波冇優勢 但重係咁扔手榴彈為咩

西亞冇體育精神到

10西波牙都叫用波控波玩到出神入化，呢隊日本前場其實好多easy ball都誤傳

南野出黎攪笑

又當我 kitchild

伊朗呢場真係輸ON9

明明隊波都唔少大賽經驗, 竟然輸第一球呢啲ON9野..

3-0

又燈到

3粒

Genki

人地邀就比d 誠意啦 出奧運隊

東亞盃就都算啦

燈到Genki都入到波

連燈仔

咁講真係得基羅斯至識用佢地
走埋真係好難維持到個勢

原口都有貨交

呢頭有人話原口隱形，嗰頭就入波

呢d 垃圾時間
影下d靚日本妹啦

咪輸西亞狗D習性 吹都未吹就諗住圍球證

呢球勁撚到

全場隱影果位埋齋

咁實力緊係有差距啦，但個踢法都幾似

一開波個個都上晒腦

亞冠 東亞>西亞
亞洲盃 東亞>西亞
東亞>西亞

最強防線喎

幫支那報仇

亞洲超班的伊朗 日本可以脫亞了

日本3：0伊朗
伊朗3：0中國
日本對中國

有冇跟我牙

西亞狗

亞洲超班的日本

打交

mma start

打交了

明顯輕敵

西亞狗又輸波打人

一球波影響哂成場波

踢完波又打交

之前邊個話原口廢到

日本 3:0 伊朗
伊朗 3:0 支那

鎖頸

又係伊朗美斯撩交打

打佢！打佢！打佢！

話撚咗西亞狗冇隻無辜

紅就決賽冇得踢

仆街西亞狗又輸唔起

阿斯蒙踢咁多場好波
今場痴撚線

好少見日本仔咁惡

麻也型撚到

日本咪6-0中國

留意到又係南野助攻

又一巴都係黃牌

臭脾氣

咁撚樣先黃？

除支那狗外，西亞狗沒有一隻是無辜的，寧撐泡狗，不撐西亞狗

3：0

掟去基吧揾人肛交佢啦

長友

抵佢老母成日比佢咒啦

屌，連燈
燈到廢足成場既原口原氣都入波

man of the match啦

阿斯蒙狗黎

吉田真係大佬黎

伊朗美斯收皮啦

夠高大

咁吹奏下場要送禮lu

China 0:3 Iran 0:3 Japan

條20號夠膽死冇紅牌

係咪認錯人

easy win

吉田麻也型到

伊朗輸波打人 何必呢

伊朗狗又發爛渣

張伯倫基比斯

打交？
架仔空手道喎

日本冇壓力下應戰，即管睇下發揮成點

吉田領軍贏過阿仙奴
成個亞洲盃有幾多人做到過

垃圾伊朗輸波輸品

個球證驚出唔到場

個五條友如果係北韓人都唔知點

輸唔起

中東狗

其他都冇乜野
係得佢

張黃應該比吉田，球證認錯人

西亞狗好撚柒

唔怪得隊長

踢職業都咁撚on9

屌，越南會唔會贏到呢隊廢閪伊朗

要改名亞洲超班的日本

應該唔止..

亞盃出局的伊朗

伊朗真係好冇品

身高差好撚遠

啱啱瞓醒，零失球歐洲二線勁旅大炒不舉小日本幾多球

伊朗狗死全家！

亞洲冇品的伊朗

下場請繼續燈我 謝謝

之後啦
大家應該識點踢

抵撚死啦伊朗狗

輸波輸品

Yoshida 勁撚大隻

阿斯蒙好撚冇品

不過長友都有推人

日本CHAM啦

唔會
因為輸到兩三球哥陣實mma mode等架仔唔敢再入

吉祥物黎

都冇吹雞你圍佢做乜

係Qatar

球證吹得好輕
不過總括都算係咁

條西亞佬會唔會有追加停賽,咁樣一巴打人

日本俾人禁住打都無亂 終於俾佢等到機會 伊朗on9掛住投訴

辣殺

Their head is completely gone

岩岩先話伊朗四年冇輸過

伊朗妹幾正

淨低2場大家真係要信下xavi

嬲到醒撚晒

又要嬲嬲豬退出國家隊

仲有公正球冇畀返日本，成隊都係冇品
失第一球諗住圍球證，跟住走甩哂，抵輸

每次睇西亞球隊都好冇品

今場球證算吹得唔錯..

狗改不了吃屎

真神亞拉都唔夠南野黎

最撚憎睇中東西亞波。

扮死碌地無品

伊朗妹>>>>>>>>>>>>伊朗佬

唔係咁on9勝負都未知

大b + 拓柒已經可以玩死亞洲最強伊朗

要輸始終要來

agger

驚阿聯酋主場雞，唔敢

Qatar 係UAE攞冠軍
會唔會暴動

除左對支那既時候

又符碌入決賽

呢球真係on9, 真係學界都唔應該犯..

算啦，支足冇咩好抽
中國球迷都放棄咗中國隊

想問吓撐開伊朗嘅可唔可以幫手撐吓聽日卡塔

酒井宏樹希望無傷出到決賽

大佬下場點買？？

呢條友真係場場睇場場屌，點知一兩下屎忽撞棍就解決咗隊亞洲數一數二嘅強隊

果場支那其實好可憐
唔係自己柒三次 今日比日本炒既可能就係佢地

我都睇到

第一球中學雞都唔會行去投訴啦，輸on9無得怨

拼圖王

咁都叫-6
頭五場就話人地妹住贏
今場都唔係實力贏咩

去食元氣認錯

係真咁都冇撚計架喎

呢下真係勁cheap

呢班架仔係歐洲踢耐咗，唔似以前咁斯文啦

行運超人

可惜冇季軍戰，如果唔係可以睇多場波斯妹

認真今場打得幾好 不過南野

伊朗成隊波都咁衝動

球證： 你地話無 foul 咪唔吹, 唔吹雞又屌

日本當年喺支那主場champ添啦

上晒腦咁...

退出連登
直至歐國盃荷蘭愛爾蘭隊出線

吉田心諗英超D惡霸都未驚過
你西亞狗黎撒野

職業球員唔駛教呀

其實諗諗下伊朗都唔係咁強啫
通常輸比佢地既都係自己唔爭氣派膠例如中國
不過今次日本好野逼到佢地柒左

計埋搏12碼 南野3個助攻

借我一用
下期開Post用

睇咁耐波第一次見

我不想睡覺

巴打 有緣再見
歐國盃先再蒲頭
依然支持伊朗 荷蘭 愛爾蘭
東南亞隊

屌 改個超班名燈撚死伊朗啦你
屌你啦

man of the match

伊朗狗輸唔撚起

對波身體質素好, 有鬥心, 死纏爛打, 要攻入佢地其實幾難, 不過同樣佢攻力組織力都麻麻地, 要入人波都唔易..

結果呢場第一球自己on9斷送左場波..

輕鬆一扭五

你鋒芒太露
搞到伊朗輸仲要比人鞭屍
係你都贏左先改啲咁既名啦

連登仔撐超班西亞狗
反拓柒又輸

上場納比吐血, 今場應該到基羅斯吐血..

同埋伊朗心理質素都好差
一落後就開始亂 踢到後段連頭鎚身體對抗都無埋

下次世界盃改名做亞洲超班卡塔爾啦

唯一喜訊
查漢巴克殊同安沙里法德可以登機返英國啦
艾沙杜拿希喺機場等你地喔

快啲開新po

處心積慮想燈